有冇用開抽濕機乾衣既巴絲？

呢排潮濕 d衫唔乾 要用抽濕機乾衣 但係乾完之後有個問題就係d衫會定型埋同變硬左
想問下有冇方法解決或者減輕呢個問題架

洗多次

落柔順濟